核彈 印尼籍女記者證實右眼將永久失明

9.29當日在灣仔採訪期間被警員射中右眼的印尼籍女記者Veby Mega Indah證實右眼將永久失明。其代表律師Michael Vidler表示，醫生證實Veby的右眼球爆裂，造成永久失明，損傷的比例須待手術後方能評估。Vidler指，他已從第三方獲得證據，射擊至Veby右眼的是橡膠子彈，而非早前相信的布袋彈。Veby的家人現時已在香港及陪伴她身旁。

Veby上周日在灣仔採訪時，被警方發射的子彈射中右眼，當時她穿著印有「PRESS（傳媒」）的背心及頭盔，以及戴上記者證，能夠明顯辨識為記者。Veby送院後，Vidler發聲明指將提出刑事及民意訴訟，以追究警務處處長及涉事警員的責任。

支持印尼排華

On9黑警 煲大佢

推

還眼

推，下下打人要害，屌你老母

根本專登射記者

如果我地唔幫 以後記者一定會被人開實彈射擊 再話唔小心

啱
阻記者拍攝都不在話下